求貓砂推薦

本來用n1，但嚴重沙漠化
轉左花王木砂，少左帶砂出黎但唔沖得廁所+三日就要換
想問巴絲有冇好砂推薦

用緊furrie